左定右?

左: 正
右: 負

波呢屌

右啦

十五碎個X X啲?

正左..

分化post